支持香港政府嚴厲商店禁售攻擊性武器，外單如下。

如商店有出售，則當販賣攻擊性武器。
1. 激光筆
2. 雞蛋
3. 滕條
4. 支裝飲品
5. 雨傘
6. 任何硬物

屌你老母，有咩唔係攻擊性武器，
我條撚都有攻擊性，顏射你咪避！

名單先岩，打錯字，今次又一定無人覆

攻擊
性武器
呢

點解我得2個豬仔emoji？